貼食物圖

手機好多食物圖想搵個位貼

係咪大部分都係係米國食？

高質漢堡包全部黎至美國

不過大部份都唔係我食

岩岩食完野 睇完你啲圖都好想再食

啲食物靚到唔似自己食/影

樓豬弱智=,=

點解有咁多
仲張張咁吸引

因為唔吸引既都唔貼囉

樓豬有無蘿蔔圖

唔好搗亂
返返去母豬欄後面

認真問都叫搗亂 ...
心痛

有無多d ramen

樓豬死左

有錢真好

第一張生肉嚟?

吞拿魚Poke
美國好興

做乜唔理禾=,= 有無多d ramen牙

唔接受request
我跟時間貼
唔想跳黎跳去

全部無講邊到咩店

全部唔係香港

你條友呢個時間先po